810 811 遊行定和你飛？！！

睇到不同嘅文宣，810 811 有去大埔、黃大仙遊行嘅，有去機場和你飛嘅，有無統一諗法？

機場
遊行

真和理非去機場
和理非但有心理準備接受衝擊去遊行